[突發]鈀黎資金來源曝光

GREEDISGOOD 1000000

allyourbasearebelongtous

whosyourdaddy

iseedeadpeople

世紀爭霸

阿仙奴陣容曝光

-ar

how do you turn this on

你個名

thereisnospoon